有無人畫野，知唔知呢支叫咩筆？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

What a brush pen surgeon. Humble as well. Excellent video.

我自己就咁叫毛筆
通常你去三中商都好易搵到
如果唔想幫襯三中商，好少少嘅文具店都可以搵到
唔係咩難搵嘅野

唔係喎！唔係毛黎，似係棉質不斷墨既野黎

水彩筆毛筆
自來水筆

係會自己出水
普通鋪頭選擇會少d，通常都係pentel
如果想多d選擇可以去中南/art supplies睇下

7/9機場更新 求求大家